係連登講中國動漫 係咪會負皮到七彩

啱啱睇哂狐妖 一人之下 刺客567
故事內容非常吸引 尤其狐妖好到肉 每篇都會有淚點
刺客567笑中帶淚
配音都好特別 有鄉音 有粵語 甚至有d出日配
畫質方面 睇狐妖就見到進步

唔知大家有冇咩國漫介紹呢

負唔負皮都好啦，
問題係有幾多人睇過又想同你討論先得㗎。

樓主我幫你擋一陣 快走

淘寶都有討論post
其實你正正常常開一個 又真係有人同你討論 集中post外人見得多就會懶得負皮

輕輕一推啦，黐大陸既腥講人！

動你老母漫個臭化閪咩

日本動漫咪又係中國人 韓國人 越南人 集體創作

最出名一定係廣東省香港市嘅袁偉德先生筆下嘅粉俠傳

佢對漫畫嘅熱誠我夠膽講係無人能及，佢未曾受慶世所影響而改變自己獨有嘅畫風
加上佢手功精美，能造出栩栩如生嘅黏土人
故事內容亦甚為精彩，冠絕香港市